點解要咁對我？

點解要咁對我？

Dim?

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我乜都無做錯

點解要唔理我

吹啊？

屌你老母啦

點撚解？